其實只要操控到個八百個收視機頂盒住戶，就可以玩死cctvb

有冇巴打夾錢登報
呼籲個八百戶將駁機頂盒電視24小時都睇非cctvb頻道？

你小心不誠實使用電腦

收視調查好似已經唔係嗰800人主宰

咪撚戇鳩啦

而家tvb唔夠收視，加埋mytv、放上大陸網直播+重播既收視一齊計，
因為淨係計實體電視，佢10點都可能無